最後一日見女神

last lect lu

同自己講句以後唔好再見喇。。

點解啊

條女見到你: 依個邊個嚟架

shut the fuck up dickhead

shut the fuck up pighead

平時一齊坐

shut the fuck up sevenhead

整返q先啦

都有contact, 不過唔知用咩excuse 搵佢

Hi Matt gor

唔好搵，佢有心就會搵你，佢無搵黎都sin 氣

聽日落堂一唔一齊食野
係今日先岩
咁下次先
我地緣份已盡，從此成為陌路人…

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。

你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩
我以後都唔想再見到你
Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見過
真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

又鞭屍

fine